曼聯反cup 我春袋爆炸而死

屌你老母

我比你春袋炸死

反唔反cup你都死okay?